{
    "Email Account Login": "電子郵件帳號登入",
    "Phone Number Login": "電話號碼登入",
    "Sign Up": "註冊",
    "Don't have an account?": "沒有帳號嗎？",
    "Welcome Back!": "歡迎回來！",
    "Sign in to your account": "登入您的帳號",
    "Pick": "選擇",
    "Phone": "電話",
    "Email": "電子郵件",
    "PleaseEnterPhoneNumber": "請輸入電話號碼",
    "Password": "密碼",
    "Remember me": "記住我",
    "Forgot Password": "忘記密碼",
    "Login": "登入",
    "Create your account": "建立您的帳號",
    "Let's get started with a free Financy account.": "讓我們開始使用免費的Financy帳號。",
    "Please Enter Phone Number": "請輸入電話號碼",
    "Please Enter Email": "請輸入電子郵件",
    "Please Enter Password": "請輸入密碼",
    "ConfirmPassword": "確認密碼",
    "Nickname": "暱稱",
    "Code": "驗證碼",
    "InvitationCode": "邀請碼",
    "Register": "註冊",
    "I certify that I'm 18 years of age or older, and I agree to the User Agreement and Privacy Policy.": "我確認我已滿18歲，並同意使用者協議和隱私政策。",
    "Authentication Code": "驗證碼",
    "Enter 6-digit code we just texted to your phone number, +": "請輸入我們剛發送到您電話號碼的6位數驗證碼，+",
    "Enter 6-digit code we just sent to your email, ": "請輸入我們剛發送到您電子郵件的6位數驗證碼，",
    "Next": "下一步",
    "Resend Code": "重新發送驗證碼",
    "SendCode": "發送驗證碼",
    "IDCard Validation": "身分證驗證",
    "Passport Validation": "護照驗證",
    "Select and upload": "選擇並上傳",
    "We need this to confirm you reside in United States and verify who you are. Data is processed securely.": "我們需要此資訊來確認您居住在美國/墨西哥並驗證您的身分。資料會安全處理。",
    "Verify Your Identity": "驗證您的身分",
    "To help protect you from fraud and identity theft, and to comply with federal regulations, we need some info.": "為了幫助保護您免受詐欺和身分盜用，並遵守聯邦法規，我們需要一些資訊。",
    "Complete Your Personal Profile": "完成您的個人資料",
    "Complete your profile to access full features and secure your account.": "完成您的個人資料以存取完整功能並保護您的帳號。",
    "IDCard": "身分證",
    "True Name": "真實姓名",
    "Birthday": "生日",
    "Photo ID Card": "身分證照片",
    "Choose a file": "選擇檔案",
    "Ensure your ID is in PNG, JPG format with a maximum file size of 5MB.": "請確保您的身分證為PNG、JPG格式，且檔案大小最大為5MB。",
    "Thank you for submitting your identity verification.": "感謝您提交身分驗證。",
    "We can review it right now, please wait a moment, we will verify it as soon as possible.": "我們現在就可以審核，請稍等片刻，我們會盡快驗證。",
    "Continue": "繼續",
    "Finline": "Finline",
    "Total assets": "總資產",
    "PleaseEnterPhone": "請輸入電話",
    "PleaseEnterEmail": "請輸入電子郵件",
    "PleaseEnterPassword": "請輸入密碼",
    "PleaseEnterConfirmPassword": "請輸入確認密碼",
    "PleaseEnterInviteCode": "請輸入邀請碼",
    "PleaseAgreeTerms": "請同意條款",
    "CodeSent": "驗證碼已發送，請注意查收",
    "Upload successful": "上傳成功",
    "Upload failed": "上傳失敗",
    "Sending failed, please try again": "發送失敗，請重試",
    "Profit": "利潤",
    "Holding assets": "持有資產",
    "Cancel": "取消",
    "Confirm": "確認",
    "Stock": "股票",
    "Discount": "折扣股",
    "Fund": "基金",
    "IPO": "IPO",
    "Quantity": "數量",
    "Asset value": "資產價值",
    "Buy": "買入",
    "Sell": "賣出",
    "US Stock": "美股",
    "Mexico Stock": "墨西哥",
    "All Stocks": "所有股票",
    "Loading": "載入中",
    "No more": "沒有更多",
    "Load more": "載入更多",
    "PleaseEnter": "請輸入",
    "PleaseSelect": "請選擇",
    "PleaseUpload": "請上傳",
    "Nationality": "國籍",
    "Search": "搜尋",
    "NoData": "暫無資料",
    "Document/Passport Number": "證件/護照號碼",
    "IDCard": "身分證",
    "Work": "工作",
    "Balance": "餘額",
    "Transactions": "交易記錄",
    "Reload": "重新載入",
    "Withdraw": "提現",
    "Deposit": "充值",
    "Account Details": "帳號詳情",
    "Identify Verification": "身分驗證",
    "Bank Account": "銀行帳戶",
    "Bind Phone": "綁定電話",
    "Stock List": "股票列表",
    "Push Notifications": "推播通知",
    "Notification preferences": "通知偏好",
    "Languange": "語言",
    "Your verification status": "您的驗證狀態",
    "Manage your bank account": "管理您的銀行帳戶",
    "Manage your phone number": "管理您的電話號碼",
    "Manage your stock list": "管理您的股票列表",
    "Notification preferences": "通知偏好",
    "Languange": "語言",
    "Your verification status": "您的驗證狀態",
    "bankAccount": "銀行帳戶",
    "Add Bank Account": "新增銀行帳戶",
    "Picker": "選擇器",
    "Done": "完成",
    "Name": "收款方名",
    "Last Name": "收款方姓",
    "Bank": "銀行卡選擇",
    "Account": "帳號",
    "Submit": "提交",
    "VerificationCode": "驗證碼",
    "Phone verification": "綁定電話",
    "Transactions History": "交易歷史",
    "languange": "語言",
    "Order placed successfully": "下單成功",
    "Sold successfully": "賣出成功",
    "Sellable quantity": "可出售數量",
    "Minimum purchase amount is ": "最小購買股數是 ",
    "OrderList": "訂單",
    "DiscountList": "列表",
    "FundList": "列表",
    "ReserveStartTime": "開始時間",
    "ReserveEndTime": "結束時間",
    "DailyYieldRate": "每日收益率",
    "TotalYieldRate": "總收益率",
    "CycleDay": "週期天數",
    "Day": "天",
    "Pay": "支付",
    "Waiting": "等待",
    "In Progress": "進行中",
    "Completed": "已完成",
    "Ended": "已結束",
    "Pending": "待處理",
    "Rejected": "拒絕",
    "Available": "可預約",
    "Completed": "已完成",
    "SellableTime": "可拋售時間",
    "Market price": "市場價格",
    "Sell price": "賣出價格",
    "Buy price": "買入價格",
    "Close": "關閉",
    "Buyable": "可購買",
    "Sold out": "已售完",
    "Not for sale": "不可出售",
    "Yield": "收益率",
    "Buy order received!": "購買訂單已接收！",
    "Payment Details": "支付詳情",
    "Purchase amount": "購買金額",
    "Buy price": "買入價格",
    "Discount rate": "折扣率",
    "SellableTime": "可售時間",
    "Fee": "手續費",
    "Show Details": "查看詳情",
    "Done": "完成",
    "Logout": "登出",
    "Checkout counter": "結帳櫃台",
    "Withdraw fee": "提現手續費",
    "Picker": "選擇器",
    "Pay attention": "注意事項",
    "Withdrawal time on business days is": "營業日提現時間為",
    "Minimum withdrawal amount": "最低提現金額",
    "The withdrawal will be processed and credited within 24 hours. Please wait patiently.": "提現將在24小時內處理並到帳，請耐心等待。",
    "Withdrawbank": "銀行提現",
    "Withdraw Successful": "提現成功",
    "Withdraw are reviewed which may result in delays or funds being frozen.": "提現需要審核，可能導致延遲或資金凍結。",
    "The entered amount cannot be less than the minimum investment amount.": "輸入金額不能少於最低投資金額。",
    "Please enter a valid positive integer amount.": "請輸入有效的正整數金額。",
    "Reserve": "預約",
    "NewPassword": "新密碼",
    "VerificationCode": "驗證碼",
    "Add bank card": "新增銀行卡",
    "forgotPassword": "忘記密碼",
    "passwordMinLength": "密碼必須至少8個字符",
    "Bank card recharge": "銀行卡充值",
    "Digital currency recharge": "數字貨幣充值",
    "Amount range": "金額",
    "Discounted stocks will be sold, please confirm!": "折扣股將被出售，請確認！",
    "Income Distribution Records": "收益發放記錄",
    "Reserved": "預約",
    "Paid": "支付",
    "Activated": "激活",
    "Completed": "完成",
    "Unpaid/Failed": "失敗",
    "Redeemed": "贖回",
    "Waiting for redemption/renewal": "等待",
    "Deposit Arrived": "充值到賬",
    "Network Confirmation": "網絡確認",
    "times": "次",
    "Notice": "注意",
    "Do not deposit any non-": "請勿向當前地址進行任何非",
    " deposits, otherwise assets will not arrive and cannot be recovered.": "的充值,否則資產將不會到賬且無法找回。",
    "Please provide your correct wallet address to ensure successful deposit.": "請務必提供您的正確錢包地址,以確保充值成功。",
    "This asset currently does not support smart contract deposits! Do not use smart contract deposits, otherwise assets will not arrive and cannot be recovered.": "該資產當前暫不支持智能合約充值!請勿使用智能合約充值,否則資產將不會到賬且無法找回。",
    "Copy wallet address for payment": "複製錢包地址進行支付",
    "Deposit preview": "充值預覽",
    "Wallet address": "錢包地址",
    "Withdraw Preview": "提現預覽",
    "Deposit Preview": "充值預覽",
    "AboutUs": "關於我們"
}